{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26255",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 엘리스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数14室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 お知らせとしては、客室のリフォームとオープンイベントの客室料金の割引があります。 基本的に客室料金は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 週末の貸室客室は宿の都合によりルームの変更が可能です。 宿に対する訪問客のレビューは大体良いです。 楊平江上面ではコスパが最高の宿と評価され、すっきりとした静かな雰囲気と暖かい寝具類が印象的です。 インテリアもきれいで木もいい感じです。 施設も広くフルオプションであり、ネットフリックスが見られるという点も満足できる要素です。 それにもかかわらず、この宿の価値は高いと評価されています。 しかし、その宿のデメリットとしては、部屋は可愛らしい作りになっていますが、トイレの清潔度がちょっと気になる感じがあるという意見もあります。 特に水の音が他の部屋にひどくて目が覚めることもあるので注意が必要です。 しかし、部屋はきれいで防音には問題がなく、他のお客様も再訪問の意思を明らかにしたという点で満足度の高い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は14室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のリフォームについて教えてください。",
            "answer": "客室のリフォームが行われています。"
        },
        {
            "question": "オープンイベントの客室料金について教えてください。",
            "answer": "オープンイベントでは客室料金が割引されます。"
        },
        {
            "question": "基本的に客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "基本的に客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末の貸室客室について教えてください。",
            "answer": "週末の貸室客室ではルームの変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設のレビューは大体良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴は、きれいなインテリアとフルオプションの施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のデメリットはありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のデメリットとしては、トイレの清潔度が気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の再訪問意思は高いですか？",
            "answer": "この宿泊施設の再訪問意思は高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 328
    }
}